王維基正式宣佈參選支持高鐵、第三跑道、重啟23條

港視魔童王維基正式宣佈參選九月立法會，港視被拒絕發牌後，很多香港人都對王維基無限支持。唯王維基今天在記者會中，提出一系列的政綱都頗具爭議性。

他將參選立法會港島選區，當中提到的政綱包括重啟俗稱「網絡23條」的版權修訂條例，王維基解釋是因為大家對梁振英不信任才有所戒備。另外，他亦提到支持建高鐵和機場第三跑道。此外，針對最近爭議的醫療問題，他亦支持引入外緩。

王維基係黃

北京奥運香港人大幅認同自己係中國人Tim
唔好咁幼稚啦

2016 Old news
拉

舊文 拉

幫你貼返條LINK, 係2016 年哦師兄

Last updated Nov 5, 2016

佢不嬲都唔係黃架喇
算中立啲同有啲良心

不過黃都可以支持高鐵三跑
我都係黃
我都支持

2016年 拉

人係會變

On9 舊文
拉

一早露撚曬底啦 我屌咗依班商家佬不下十個po收咗幾千個負評

2016年
拉

2008年高登話自己中國人添啦

Eminleo 政協 出黎拍返片》Kol100 紅底藍底

維基 政協 支持23條》黃 好撚黃

唔貼得舊文？

好撚難聽 咁點？

鬥黃大軍又黎

得，你post返舊時啲野又得，食返舊時啲野都得。